夾youtube premium(印度版)

你係咪乞衣黎？$25都要夾，番工一個鐘都夠你聽半年啦下話

笑撚死 每個月25蚊都要夾